
                      Me encanta la saga de Star Trek de J. J. Abrams. En esta película el papel de Benedict Cumberbatch ya es media película, me encantada todo lo que hace este hombre.

Si te gustó la primera película esta te va a encantar, el estrechamiento de lazos entre Spok y el capitan Kirk es muy emotivo.
        
            